[長期置頂 ]727 最終安全路線圖

最終冇大台

但今日我哋幾萬人亂行元朗
唔駛黑社會同鄉紳
我哋自己都會自亂陣腳
亂行一通 分分鐘行入地雷 而不知 咁就送頭

所以 遊行路線只得一條 行完可以再行 因為係一個loop
唔理你幾點去 最多人話3點 跟住呢個looper 行 就一定冇死

1. 元朗西鐵站
2. 大馬路 順手買餅
3. 見到民政事務處轉右
4. 入媽廟路 直行 或行 屏會街 出番大街
5. 轉右 行媽橫路 入朗屏站走 或者
6. 原直路 (安樂路) 入返 元朗地鐵站返屋企
又或者再入返大馬路 行多次無限輪迴 到六點

快啲分享去 各大tg

諗咗成晚 都係覺得呢條路線最安全
因為有兩個位走
同埋行極都係大路

push

聽日幾點

求高人幫我整個靚啲嘅map

最多人話三點

出面咁多 路線圖 真係好亂 最慘係 好多人唔熟 元朗 所以略盡綿力 希望 減少混亂

3點呀 手足

一定要有一條 路線圖 唔係個個 亂 下 就會好q大鑊

係亂行

大哥 行安樂路 好晒力氣啵
大馬路 來回行街啦

若果真係過萬 就要用呢個plan 若果 得幾千 人 , 當然就咁行大馬路就得

推

運兵車可否輸送到屯門作逃生用途

長期置頂，一個不能少

堆

元朗發夢醒來散水路線

推. 如果元朗站封左可以行去朗屏站

😃

更新左加入更多地標, 遊行路線, 有意見隨時回答, 謝

條路線就係會經朗屏站

個問題係好多人 會喺終點 行去起點 就會造成混亂

你路線中5->6 係普通公路
而下邊水車館街係元朗巿區最複雜既地方,小心

其實來回大馬路就可以
跟輕鐵路軌

元朗入 朗屏走?

幫推

拾

3點開始？

拎

3點

轉黎轉去，一陣分薄咗手足力量仲危險

就係原本嗰條路線只適合元朗人 而家 整番一個loop出嚟一個方向行

問題係現加已經又水邊村，又西鐵站

如果你唔係元朗人點q知點去水邊村 所以咪一定係由元朗站行過去咁咪亂囉

而家 最理想就係元朗站出朗屏站走

各位手足
萬事小心

#一個都不能少
#727

巴打
蘋果吹曬雞朗屏出，水邊圍出發，元朗站走

你新路線ok既，但唔好逆向好唔好？

ok

陣間見

差佬唔會畀你行大路

推上去呀

pusg